【一定要做】要令影片無得作故仔，一定係【 live 文宣】

咩叫【 live 文宣】？
即係即時文宣

舉個例子：
如果今晚打麻雀館
有人舉大字報
話呢間係黑社會出動嘅地方
即係斬斷人地手筋腳筋嘅根源

成件事係咪清晰晒？

因為影片一定拍到大字報
想作你故仔
觀眾都會自己思考

推

有無興趣走上前線自己做？

P仔

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

幫推

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

同意

塗鴉都得
比返市民知前因後果 來龍去脈

TVB 平時剪晒 你頭尾

good